發帖斥「抵制TVB戰線」文革式批鬥 口罩工廠反唇相譏：「鍵盤戰士還做了什麼支持香港」！

冇龜拉

大公文匯唔係文革式批鬥展覽館藏品？

你哋做啲乜人哋咪做啲乜
唔做得呀？dllm!

佢好似del哂手足啲留言

出得呢啲閪post更加確定係藍店

藍店認證

有龜推返

咁搶口
一陣唔止幾百嬲豬

口講尊重言論自由
轉個del哂啲comments

發覺啲傻黃五毛藍屍共產黨
最鍾意畀人屌下就話人文革批鬥

支持獨裁無權享有言論自由

言論自由喺呢啲畜生口中講出嚟真係特別好笑
咁理直氣壯就唔洗del人留言啦垃圾

講得尊重自由就要接受別人有批評/比意見的自由

成q日屈人文革式批鬥係香港特色

人哋特登call埋藍屍造勢
麻煩大家幫手抵制呢間藍店

呢間本身唔tvb廣告都臭朵架啦因為姓唐果條友

係上年全世界無口罩先迫住幫襯

佢唔反擊, 我都唔知佢係藍

如果你要回應人哋不實指控，就搵d證據證明點解指控係假，而唔係成個口交部賤狼口吻咁，話人做過D乜，話人文革上身。
乜淨係捐口罩先叫幫人？我幫人做完個job使唔使登facebook公告天下？

推

口罩不分藍黄
中立 ok明

係咪有方法起到人哋 facebook id (講緊 domain 後面嗰堆數字)
想起哂班藍絲底

文革式批鬥人批鬥佢

唔岀聲仲好
一岀聲就知你藍

不分黃藍

呢句野只有藍廢老先講

輸果陣就發難渣

幫下佢出名

有d人都驚自己食藍店比人知

不分黃藍

推！

不分黃藍咁勁，咁搵人喺Save HK 開個post 講你哋喺蘋果落廣告囉

就係人地可以做，你班賤民唔可以

不分黃藍即係藍thx

係，有CCTVB+CCTVB偽人麥玲玲加持
咁多口罩揀，洗鬼戴你個藍罩

🚫 Mask Factory口罩工廠 🚫
[點擊下面派嬲]

藍色口罩實在有太多太難記，呼籲大家直接買黃罩，例如異度空間、同舟、香港仔、兩盒thx等💛

但下面有澄清返個廣告唔係同tvb簽合約喎
比著係我比人屈左都會燥底啦

太公文匯批鬥就得

屌佢老母 根本就想騎牆食晒兩家茶禮